朋友個仔就出世，姓夏，改咩名好？

如題

夏世健

夏馬威

夏日

夏世三

夏薩特

夏雨天總掛念從前

夏下

夏次 夏次

夏芝咩媽是爹

夏亞

夏流

夏商周

夏神

夏樹

夏天生

夏雨

夏令營

英文名 haha
haha Ha！

夏世小心啲

夏令營
夏洛特

夏文汐

夏白泥

夏冰

夏次記得帶套

夏秋冬
認真

夏娃

夏懿悉

夏美都冇

夏洛克

夏傷周

夏雨天留客天留我不留

夏威夷

夏之媽栗多

夏昭聲

夏巨龍

夏你老豆

夏面給你吃

夏姆太郎

夏體

夏蝦哈

夏文直

夏韶聲

夏哈

夏侯惇

夏世一

夏天中暑

夏啟詳

夏一心

夏降投

夏日炎

夏午茶

夏面痕唔小心中出左

夏利路亞

夏沙特

男嘅夏雨
女嘅夏乳

屌你，我睇到覺得個夏字好奇怪

夏下下，講呀講呀

夏夏呼

夏家朗

我都係

夏咩

啱呀 個字越睇越陌生
好似有科學解釋？

夏咩夏咩哈

陳小明

夏至

屌

夏川真涼

夏蟲

夏暇霞

夏鼎基

夏次愛你
夏次等我眼淚流盡又愛你

夏枯草

咁耐都無迎春？

夏春秋無做啦喎

夏山溜

夏奢
夏生覽
夏殆
夏留
夏芝麻
夏畢
夏體

夏日炎炎
夏日熱辣辣

夏洛特

夏面比你食

點會唔係夏世三

識人叫夏淳 我地成日叫佢個名都好姣咁指住個下唇

夏美

夏話
夏日熱辣辣

夏樹三萬蚊

夏雨-不怕

夏日摸摸茶

女：夏優
男：夏良

去左搵Wiki

語義飽和（英語：semantic satiation），又稱字形飽和、完形崩壞（日語：ゲシュタルト崩壊，德語：Gestaltzerfall），是一種心理學現象，指的是人在重複盯着一個字或者一個單詞長時間後，會發生突然不認識該字或者單詞的情況。此過程僅為暫時，心理學上認為其原因是人的大腦神經如果短時間內接收到太多重複的刺激，就會引起神經活動的抑制，造成對常用字突然不認識的現象。

Btw改名做
夏夏夏

夏桑菊

「夏！朋友個仔出世關我春事呀」

夏次仙

夏日熱辣辣，吃西瓜消暑解渴

夏秋冬

夏海

夏勢健

夏一頁

夏樓

夏紹聲

夏心麻

夏娃
夏蘭野
夏流
夏人
夏懷
夏凱
夏火
夏格維斯
夏扒

夏咩夏咩蝦！

夏蟲不可語冰

夏侯淵

夏至咩嚕多

夏蘭冶
夏面仰
夏梯汏
夏龍骨
夏絆申
夏詳黲
夏岳突
夏壯

夏禹

夏潮崔

夏次生女

夏留龍

夏天，為大地帶來美腿

夏次愛你

夏健祺

夏面行

夏門炒米

夏雪宜

夏威儀

夏春秋

夏禹

夏世見

夏金城

夏日綿

夏呼夏夏呼

夏語冰

搵我？

夏夏籤

男定女都可以叫夏榮

夏雨天

夏雨天了 怎麼辦我好想你

夏哈霞

好撚老土

夏至了

夏宇

夏天多活動

夏啟恆

夏哇呾喀呾啦

夏春秋

夏日熱辣辣

夏哈曼

春雨

夏洛文

hazard

夏麵俾你食

點解無人講夏春秋

夏世晴早

夏哈哈

夏人

我自己打完再睇都覺

夏微雨

咁樓主你貴姓呀 ?

屌你老母

夏洛特夠型

夏迎春

夏次夏次夏次大概可以

個名又夠霸氣，男女都用得

夏嗤建

夏目漱石

夏燈囝

夏西洋

夏吳能繫瓜

就叫夏夜嘆

夏夜嘆
杜甫
永日不可暮，炎蒸毒我腸。
安得萬裏風，飄飖吹我裳。
昊天出華月，茂林延疏光。
仲夏苦夜短，開軒納微涼。
虛明見纖毫，羽蟲亦飛揚。
物情無巨細，自這固其常。
念彼荷戈士，窮年守邊疆。
何由壹洗濯，執熱互相望。
竟夕擊刁鬥，喧聲連萬方。
青紫雖被體，不如早還鄉。
北城悲笳發，鸛鶴號且翔。
況復煩促倦，激烈思時康。

屌 網上直copy冇proofread 自膠

夏美龜

夏蘭課

夏載

夏，關你撚事?

夏金桂

屌 個夏字越睇越怪

夏夏夏

春秋

衛伊

夏兆昇

夏江南

完形崩壞

呀哥夏面祥
細佬夏面恆

夏夏簽

夏洛克·福爾摩斯

夏呢屋

夏雪

夏次下次 夏次大概可以

夏哈我要飛往天上

夏脷波突

夏洛德哥羅夫

夏天為大地帶來雨水

夏笑聲

夏洛畢明

夏健褀
第時入港大偷拍沖涼都係判感化

夏健棋

冇春用

夏久琉

夏君諾

夏浩龍

夏之咩沙助

女既叫夏海
男既叫夏體

夏冬春

夏家明

夏個站有落

個夏字好怪

夏地獄

夏惠姨

夏韶聲 Danny summer

夏之媽我唔識揸棍波

夏歪兒

is Dr. Lee !!

夏春秋、夏威夷丶夏國璋

夏蝦廈

夏多拳

夏不為例

夏畫
夏晝
夏慈仙

黃杰

利申姓黃

夏初見

夏水禮

?

夏汝

夏桑菊
夏枯草

夏話

《上邪》
上邪！我欲與君相知，長命無絕衰。
山無稜，江水為竭，冬雷震震，
夏雨雪，天地合，乃敢與君絕！

夏新馬

Patrick Ha

夏天 夏日

夏你老尾奶奶雞

夏蘭野

夏凱